（好辛苦）冇咩朋友既你失戀會點做？

好唔開心，自己一個喊，喊完係好少少
但身邊冇人安慰自己，世界又好似變返得我自己一個咁
唉，內心果種痛，人係為咩而生，點解咁唔開心，死亡係咩？一切既虛無？無開心亦無唔開心？人係為咩而生

咁樣好易諗唔開

就算有朋友
但人地唔明都係冇用

至少搵一個人陪你

唔好一個人面對分手

睇書 千期唔好聽歌

出街漫無目的咁行，留意身邊發生嘅事物，你就會覺得其實世界很大

我係音樂治療架
你平時有咩喜好？
我會睇戲睇書睇綜藝Distract自己
唔好諗埋一邊
岩岩分開係最難過架

揮別錯的才能和對的相逢

去做啲自己鍾意做嘅野～

多謝你地覆我
感受到陌生人既一絲好意

沖涼個時喊會舒服啲
個時失戀我都係自己一個
仲後生 失戀姐

有啲人係抵撚死
有女就唔理朋友 失戀但係搵唔返啲朋友係抵撚死
我並唔係話緊樓主你 除非你係我講個種人

上LIHKG 貼閃卡，話俾大家知佢有幾好砌

如果係兄弟就算小見都會仆出黎

黎一次話走就走既旅行，放低曬啲感情係香港

搵網友訴苦對住個唔識既反而唔怕有common fd

對件事無幫助 返到黎一樣諗

但一個人行街 見到人地咁sweet個心仲痛 反而有個朋友吹下水咁行街仲好

早啲訓啦！柒頭 樓主，唔好諗咁多

好多人叫我走，但我對上幾次旅行都同佢一齊去，一個人我個諗得仲多

其實我去過一次都係失敗 遲下去多2次希望可以

自己一個好難喊得出 最多坐係度呆
最多每幾個月無啦啦喊一次
揸緊車喊 坐係屋企喊 唱k喊
我覺得喊係好撚弱既事

就算有朋友都開解得唔多
試下自己搭巴士慢慢盪
行下海旁
總之就唔好自己一個屈係屋企